打飛機 揸波 色誘司機當車費

打飛機 揸 波 色誘司機當車費

蘋果動新聞：兩名內地女子乘搭的士，疑為了優惠車資，竟願意替司機手淫及讓他摸胸。其中一女「坐言起行」，抓司機陽具，又自掀襯衫，坦露乳房。司機坐懷不亂，嚴詞拒色誘陷阱。司機叫兩女落車後才發現手提電話不知所終，在附近街頭截獲一人，她曾交出 2,000 多元要求司機放過她。
記者：戴國輝

條片想點

fake taxi

又嚟

講還講唔好貼相plz

濛妖

果兩條女應該40以上嘅大媽樣

原來2011年既事 條片仲記憶猶新

屌你老母臭閪死肥婆今日食撚左狗屎未

應該樣衰加肥

唔係就應該個司機係正人君子/賢者模式